[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (71) 每日Odiu老母問候區 你今日問候左未？

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

狙擊list：
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Timo 契毛（中二病臭格）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （樣衰態度差大支野）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
旨呈（厹）

陳嘉茵（Dancer）
班長（樣衰兼廢）
Polly （五音不全）

另外契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師世界第一）
Esta （怨婦兄）

洗唔洗咁難聽

啲高音

Rubbish

屌你老母....

alan嘩屌你，飲緊水差啲噴出嚟

A1 wtf

好難聽

難聽到

屌
得呀拼叫好啲

笑撚左

得罪講句
好難聽

唱乜鳩

Dllm

Alan 玩完

好難聽呀

好難聽喎師兄

alan

A1難聽到即刻望下部電視

耳仔流產了

個開場幾好都冇用

做乜揀呢首...

皮已收

痴撚線

好撚柒
但結果又係柒果隊贏
比返a2贏啦屌

LM

標題可以改啦

好撚難聽

小新走哂音

首歌係咪叫自動棄權

洗耳

好難聽呀救命

slow

一唱前面營造d氣氛無哂

做乜撚嘢Alan伯

邊撚個和音

可唔可以用晒成隊換中國舞返嚟

自選難睇唔緊要啦，啲評判睇指定咋嘛

好嘈

好難聽啲人點喊得出

呢組最差...

好撚難聽呀

Christine 個高音好似雞叫

Um...

啲高音做乜撚
唱唔到降 key 啦

本身咩歌嚟的

⋯

救命

好撚嘈呀 師傅

又唔齊又走音，好撚難聽呀

毁咗首歌

揀錯歌 真係好難聽

Dance battle b組更加唔會輸

快d完啦呢round

我想轉台, 好尷尬

想點呀屌

manson老婆lm

走音

#989
獻技尋覓他人仰慕
咁都贏我裸跑

LM先

開頭仲以為會有啲咩突破
點知難聽到咁

唱到首歌唔岩音定本身就唔岩音

點解有咕咕叫

Alan作為出道歌手一開聲唱到咁

小新好難聽

個女仔完全格格不入

上唔到咪降key 宜家想點

好撚難聽喎

屌 ViuTV又強姦我哋對耳

好難聽 嗚 喔 喔 喔

A1 byebye

。。。。。。。做乜撚

走音冇問題呀
mishy都走音啦

點解可以5 個都錯晒

alan仔唱乜鳩

好難聽呀d和音
仲要走音

啲和音好難聽

嚇一跳

救命 唱完未

五紅燈

t max 幾好

好難聽，SORRY

唱唔得wo
好似無邊個岩音

暫時最難聽

走音到

得阿拼好D=.=

評判: 欣賞佢地甩咗都當無事繼續去

真係好撚難聽

評判咁都忍到笑

成組foul晒都得

Christine越睇越靚去拍戲仲好

做乜嘢

一開頭真係係威係勢

屌你返k房鳩叫啦 三個六咁

euncle當年紅唔起有原因的

難聽到好好笑

二汶係咪難聽到喊

終於有一個正常嘅rap

徐浩同sherman

難聽得嚟
好想睇落去

小新叫春聲

洗下眼先

點解阿拼成個人有啲醬爆feel

呢隊係慘劇

T-max 數白欖

同kiki個組差唔多

ar…ar…ar…ar…

Jm9

點解唔揀首易唱啲.....

踢走埋基佬 唔該

好嘈⋯

A1組個表演好老土

T.Max幾好

好鳩難聽

係咪錯key

T max完全比人拖累晒

小新冇一粒音喺啱 可唔可以收聲

點解唔唱返英文

A1啲和音有冇啱過

救命 快d完啦

花姐：啊⋯⋯

完咗再叫我
我跟住先開聲

呢組A唔爭氣

懶音勁到...

呢個唱法又趕又急 唔太好聽
又冇熱血感覺

唱緊乜鳩

頭先段戲叫做少少有氣氛
一開口唱……
我屌！乜撚嘢！

擰撚哂頭

點解我係咁聽到有個人喺和音background度係咁鳩叫

合唱仲衰過中學班際比賽但個rap唔錯

點解唔唱英文好撚難聽

呢part幾好都無用
求其啦

贏都走硬數啦

個key去咗邊

啲詞幾好啊

點解不斷有人呻吟

忍唔住mute左

佢自己填詞？

老老實實 唔公平
中國舞入勁組
石原入呢組

好entertaining
講真

贏啦呢組 同觀眾期待相反就係

前半ok
但唱歌唔撚掂

第一次認同陣仔

走音唔緊要 跳舞追返

停啦好唔好呀

好難聽呀
得t max同christine rap 唱好

隻歌冇哂feel 唔怪得要喊

一定小儀講

Christine 大炮灰

屌唔識唱歌就唔好唱啦

好過timo先啦

佢好投入...

呢個gif又要出動啦

小新 Alan都唱窩左

最精彩係段rap
Tmax

Tmax ok wo

完全below standard

完啦好嗎

呢組終於有得笑

我估唔到....係免費電視會聽到成首歌都一致咁難聽...
好多人睇緊... 感到無限的尷尬.....

得一個唱得好少少

manson

Christine 件衫好似annabelle

成個節目都好撚假

viu:我就係比最差果隊a贏 吹？

白臉版健吾 又難聽又醜樣

跳罐頭舞贏就贏架啦

喊嘅位係邊

Christine穩

Christine 唯一清泉

災難級A

有咩好喊

到底個喊位喺邊

manson唔好喊

好娘

唔係賣聲

二汶：你老味

隔離組跳舞，放棄呢part啦

今集好似徙緊我時間咁

仲衰過花姐唱k

喊乜鳩, 因為好難聽?

跳舞羸就得啦

難聽到哭泣

認真 T Max有啲動作似有過度活躍症

個rap幾好 但係唱難聽到

好心冇咁上下料唔好揀呢啲啦

好尷

好撚難聽 和音一啲都唔和

正想PO

好老土

二汶係咪想喊

岩岩d屙屙聲好似尖叫雞

好撚難聽

小儀：我睇到潛力

依家叫好聽啲

後台喊係咪因為太難聽

輸硬

咁alan衰d

成班好似飲大左先上去唱咁

Diu

毛管動咗 幾好

Manson bb

乜嘢

耳仔流哂產

唔明佢哋喊乜 難聽到喊？

t max正

Christine亂入？好唔夾

劏豬

Christina 個人好無力

christine真係好撚正呀

Stop佢地啦屌

收皮啦小新

唱英文有口音仲衰

哇 搞唔掂喎

本來有少少感動
一開聲....嘩屌
mute撚咗

笑死

晒左成個表演
個頭開得好好 如果keep住in dark咁做
應該係唔差
而家變左晚會合唱朋友咁

喊乜鳩？難聽到喊？

完左

個Christine好似唔太enjoy

雖然唱到走晒音 但我feel到你哋嘅真誠同好享受個表演 依啲就係我哋想睇嘅

Manson喊

Manson 喊係頭先啫
唔關個show事

alan一走音果下成個人嚇撚親

咁多個簡都唔知簡邊個fool好

不如成場做戲劇好過啦，而家同自殺冇分別

屌你老母
社企rap得好過k lau 鳩毛一條街

二汶:難聽到喊

A1唱得好差
但冇所謂啦 岩岩已經證明左自選冇用 努力跳好舞一樣盲

如果剩係睇dance battle點解女團要輸

尷尬到

係 但真係難聽

尷尬到起雞皮

難聽到喊咗

二汶笑得好勉強

真

Cls

佢地睇透左自選幾掂都係冇用
求撚其啦

佢哋喊應該係因為難聽

啲詞改得唔算差 但啲人唱得好難聽

終於唱完 耳朵流產左十次了

識唔識唱歌呀？喺到9嗌

On99

條女都幾長腿

有ekids帶住

個個都雞仔聲，咪揀呢啲歌啦

Rap好過Timo

唱唔到
點解個Key唔低少少

笑撚死

好撚難聽⋯⋯

唱英文啦不如

喊乜鳩

做咩個個都喊呀

其實自選都唔重要
不如直skip齋練跳舞咪算

個女仔入左呢組真係唔好彩

Sls

好撚老土 ..

Alan叔都冇粒音準

Babyjohn會講嘅嘢

可唔可以一次foul 3個？

下次開新post個標題改屌藍絲ki啦

評判：好感動呀～～～～

但佢地好似無岩過

呢組個format同出黎個效果都似judas個組
唔得

我依家好安心Christine應該唔會走應該有靚女睇掛

同網絡安全隱患一樣

後台喊乜鳩

唱開歌

林二汶 我是觀眾

大家一齊笑返先

笑咗出聲

Crack

同上年this is me爭幾皮

Alan

呢組5個真係俾二汶放棄

佢當年出道應該都係呢個水準

可唔可以成組foul救命隻耳好難受

小新唱歌好難聽.....

呀拼幾好睇

指定跳得好就得，自選是撚但啦

喊乜撚嘢B1好撚假

自己又唔係唱得
揀個咁既歌

Dance battle贏咪得囉

5比0啦今round

唱到好核突
唔知後邊啲人喊咩

其實係咪難聽到喊

次次去度和音嗰part笑到我仆街
Oh oh oh~

Rap得算幾好 對比其他人

走哂音

唔止和音啦

笑到

polly 走晒音都入到啦

今次真係要用大契仔張.jpg 全部都難聽

最難聽應該係呢組

無錯

全部都難聽.jpg

但係k lau 果組有契仔

Viutv 造馬唔好造得咁犀利啦 dllm

無才華

鵝鵝鵝鵝鵝鵝鵝鵝

christine

小儀

姑媽直接到

Tmax幾好

千祈唔好foul t max

唔明點解可以聽到喊

好更生人士
區議會表演feel

T max幾好wo

難聽到喊撚左

社企幾好

尷尬癌

但我覺得個表演幾好

小儀咁直接

點解兩組都睇到眼濕濕
我完全connect唔

有才華你都唔會選啦

是鳩但啦 契毛嗰組嘢都贏到
乜撚都好啦

冇靚仔睇呀？

矮到

哇 小儀咁撚樣講
咁仆街
頭先你又咁

大家唔好誤會
Manson應該係輸咗唔抵先喊
唔關個show事

個表演好老套

自選wfc

屌

其實得tmax表現得OK，其他人都炒晒...

小新定阿拼？

講真呢首歌 如果上兩季既人一定可以做得好好睇

改個標題做狙契毛同民賤Kiki啦
再唔係追擊徐浩小儀同鍾舒漫都OK

邊有紅唔起，當年不知幾紅

同原唱爭好撚遠

啱呀 自選表演賴屎咪算
跳舞發力就得啦

屌 好似

炮灰組

按評判邏輯 呢組贏硬

屌你仲好意思講talent 你好唔好意思

T-max

Alan要走啦

Thank you and goodbye

見唔到有talent既地方

好驚

cy老婆 timo狗主 kimman sp lm

緊係啦小儀
你淨係見到timo有talent咋嘛

小儀收皮啦
投B你撚有taste咩

屌你老母Timo

係 好浪費咗佢

小儀又random地鳩UP

出面個時佢已經笑

收皮啦小儀

唔知點解幾鐘意t max

小儀 抵妳成世冇仔要

好撚直接

個Christine不如去做model算

Talent性

新

因為有機會foul一個唔係A1嘅人

徐浩做乜講到想喊咁

上年超越了勝負的一場

首歌好有獅子王既感覺

Yes

召喚大契難聽圖

Alan件衫jm9

冇靚仔咪冇才華

幫推

是但啦而家做得幾差
Dance battle跳得好咪得囉

淨係可以走一個人咋？可唔可以成隊走

阿拼好似梁思浩

揀錯歌

契毛又幾有潛質呀屌你老母

即係rap嗰個？tmax

manson唔係聽到喊
係因為dilys走咗喊啊？

up乜撚呀小儀

真係好得人驚

有無諗過喊嗰位係第二到剪出嚟

拿拿臨下組啦

T max rap得幾好

師兄食開屎？

對面有契仔
輸緊

比埋a1贏啦 求撚其啦

大家都知佢哋係炮灰

呢組foul晒都得

唔洗比面評價啦

皮笑肉不笑咁

認真

覺得有energy但炒左..

不過都好過3am好多

難聽到喊

到底徐浩嘜水呀？

Alan個髮型

小儀好撚廢呀屌

出場*

好過3am

好認真咩

咁撚難聽但啲評判實話有潛力

北區同樂日

似係阿拼喎

個走音

阿拼有啲似李豪

呢個係上年最黃表演之一，睇嚟洗下眼

係咪第2d鏡頭黎架唔係睇緊呢組架嘛

真係頭先果輪d眼淚黎

得T Max唱得好啲

班長喊呀

是撚但喇，轉頭跳舞進步大又帶動到氣氛又贏啦

呀jo真係最好

唔駛驚，跳舞贏就得！

祖祖我愛你

屌你老母垃圾評判
仆街嬲撚到震唔撚睇

點解兩組都睇到眼濕濕
我完全connect唔到

我都覺呀

擔心alan叔40歲都重咁柒點屌佢好

認真地難聽，喊出泥

Tmax最正常

好認真衰咗

食開B組啲垃圾表現

長腿唔show腳

得佢好

盡晒力都唱成咁

贏

就嚟出道20年

Jojo中肯

E-kids唱咗咁多年都喺咁 可唔可以直接收皮

jojo中point

東莞3am 好撚有talent

呢組真係
冇眼睇

有冇諗過二汶係預左foul中國舞

等Jojo bbj評算 右邊2個都係9up

christine 得個靚字

講得好比面

viu 全民造劣星

我終於明點解森美屌足小儀講野廢咁多年

喂呀

Alan 好old seafood feel 十幾年前啲表演咁

造馬2>造星>>>>造馬3

係咪小新

ekids唔係賣唱歌

show樣咪夠 好靚女

岩呀

嘩 好難聽

二汶冇眼睇

祖祖又中

屙屙屙

啱 條氣仲係好唔順

唔緊要
睇指定得架啦

當年主要唱係Tommy仔

但佢地剩係睇dance
咁b好難輸

雖然可能會話見到a另外一面

40歲ekids點夠柔軟同靈敏阿

真係知點解紅唔起

呀拼 Alan 小新 out

佢感覺好hea

矮妝

仆街

曲項向天歌

Sobi 真劇透
Byebye 阿拼

你唔enjoy 根本帶唔到隻歌既意思出黎

自選做得垃圾就啱架啦
Dance battle掂就贏架啦

佢地錄到好夜，眼訓到想喊

淨係想知八婆kiki 契毛呢隊廢物幾時先會消失

有聲

強尼講嘢有骨

一陣間仲有dance battle
根本淨係睇dance battle

呢組dance battle似會7多獲..

咁即係冇得再造星，要去堆填區

呢句咩意思

強尼講嘢都有骨

講嘢有骨

之前好多組試過

條女完全無投入

8婆mode: 邊個同邊個拍拖啊

仲有dance battle

賣會考成績

啱呀 仲有dance battle呀嘛 自選唱得難聽唔緊要㗎

Sell會考分數

又立flag

鵝屙餓～

賣cert都冇人要

石原身高唔match

太子爺

到時鬆容啲又會話唔夠投入
到時享受啲又會話你自high

賣會考唔夠5分

阿祖有骨

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (72) 每日TIMO老母問候區 暗星鍾舒漫落地獄

算啦 battle完咪又贏rip b gp

推

似
仲要啲衫係喺自己屋企搵
求其有少少一樣當夾左

强尼係咪串緊上一組

個詞係T.Max填，佢都算係有才華

已經去到唔係好care嘅位
仲係嬲緊頭先b組隊垃圾竟然贏到

未遲吖 喺dance battle追囉 反正自選根本冇影響我屌你老母垃圾評判

冇問題架 B1 都係咁

完全無火

自選=友誼賽
跳舞=正式比賽

強尼

好認真咁做到咁廢

就好似努力完都係垃圾咁
或者佢地欠嘅就係天份

旨呈都好扮嘢 sorry

旨呈

前面嗰執橙色陰唔知想點

無所謂啦 呢組擺明棄子組

冇人理旨呈

viu 點剪片大家都知架啦

旨呈噏乜鳩

T Mac要35秒13分了

發現到潛質

仆街 強尼話dance battle追返嚟
暗踩之前個組靠跳舞

仲chok自chok自

二汶係咪想打鳩旨呈

又而家先講真心話

自選唔駛好架，Dance Battle大晒嘛

啱阿 3am 好從容 從容到mark step都贏

其實感覺個表演唔差

Christine個樣有啲似牙雪

明明已經講咗好多

難聽還難聽
但人地盡全力點樣叫做令人有壓力？

旨呈攞彩定贈興

唔出聲就可以

啲人又話去三個暗星ig狙擊既 唔見comment？

強尼講嘢幾有骨

同今年質素差好遠，仲要依堆話出左道？

喺ekids呢隊組合入面你想要求咩水準

唔識唱歌 唱乜鳩和音

我聽到呢句都心諗：屌佢地啦

Viu係咪收撚咗厹呈錢呀 咁多shot

上年最鐘意既表現 首歌好正

有嘢睇又話想睇到更多

究竟係 鵝鵝鵝定屙屙屙？

明顯

Tmax完全carry其他四個

認命啦 一係跟Tommy出去唱下歌救下人

小儀好mean

ben個樣

我都聽得出

遺作

阮小儀你食屎啦

好仆街但好啱

遺作...

佢講d 咩？

尊重樂仔啦

著到成個annabelle咁

成組黎啦屌

收皮啦Sherman 遺作

二汶: 旨呈咪撚煩鳩我啦

喺咪得罪造型師 紅白小丑裝真係好醜

旨呈出少句聲當幫忙啦

佢講咗啲咩

乜撚野遺作

Sherman好串喎

嬲撚到震
佢地有冇ig 比我留言屌下

你覺得係
好彩你冇講出口

歧視老餅

好過講廢話

Dance battle一定可以返嚟 係咪有骨

夠中肯

即係當人乞兒？

不嬲都係咁

on9 遺作

屌你鍾舒漫 乜撚嘢遺作呀
識唔識中文

但係係真話

笑左

睇佢地表現睇到好攰

乞求

唔知吉野妹點睇

成個表演得rap 同啲歌詞好

冇撚有錯

最黃唔係山下見咩

係咪唔識字？遺作？

佢知咩事啦

終輸曼憑咩評價alan

alan套衫

屌你啦鍾舒漫 你就遺作

我都係咁諗

佢都睇唔切內容要屌timo

Blackpink....

仲要同4個奇怪男人

冇期望就冇失望

不如話係鬼作 臭作 林作啦 遺作

跳blackpink?

係咁話佢哋好好

仲有方方 😊嫂
專業dancer

Bp

笑死2汶完全放棄狀態

而家每朝早霸王都仲係咁

Back pain

表現失準?
本身實力如此啦

其實都係 睇到好尷尬

講撚到人地咁差都戇鳩

又幾似

Backpaint

佢只愛湯米

Cls好似

的確個技術好垃圾
但一開始少少眼濕濕

Out左小儀同Sherman先

Blackpink
Back pain咋掛

Blackpink定back pain

Foul左無後果

由佢講就成件事

佢只係想講唔好拎住年齡黎乞求機會
俾啲實力黎睇下

Sherman咪同Alan差唔多
做十幾年都上唔到位

今日又係搭四元睇嚟

仆街今日會唔會有 MV

但你係咪有蛋記投閒置散backup先冇遺作

好想播返集chill club中和下1

何是何地鵝燴擔心魔鬼腸酒梨

RainP其實真係好正 幾時去返幕前

一開始都形容成隊都唔知sell乜... 係咪都預左...？

唔係掛無法想像

次次都話battle追得返
今次就唔比你羸

小儀評論幾中
係聾同鳩俾燈

好撚串，遺作

留tmax

如果最後a組依一round都贏到b組

咁一陣b組應該真係地獄級垃圾

仲要冇感情咁鵝

blackpink唔好啦

跳舞群組

件暗星都遺作啦之前同件屎玩咁埋

大佬 佢哋dance battle我係諗
嘩 十幾年都跳得咁

到契仔bean la

你最有品味

係啲over咗嘅表情好撚似

呢組好過契毛個東莞表演喎

德信bb

即係你好努力唱歌
但好撚難聽又好驚你會柒咪有壓力

佢話陣間靠跳舞追番，暗示上一組係靠跳舞贏

成組好怪

其實佢地成班唱開始戀愛可能個feedback仲好

都唔係賣唱歌 好似twins咁

慘

聽極都係聽到back pain

笑死 BLACKPINK

呢首啲詞都好正的

alan一開口我笑咗出聲

勁on9 唔撚識評

其實ekids d mv click rate
高過鍾舒漫嘅幾百倍

張右乳同閪芳就爽
對一隊咁弱既

TIMO鎖撚左啦,無得屌

但事實上真係咁差

不如下次試吓組一team契仔女
自選表演企係度算啦

屌你 笑左出黎

屌 改post名啦
Timo kiki老母問候區呀

正解

留埋條女啦

好似返左chic之堡年代
不如唱魅力移動算

陣間仲有dance battle可以追，好多組都係咁

想聽佢上Chill Club唱yuu

啱啱聽錯做backpain
睇返字幕先知原來佢講BLACKPINK

想睇alan 跳到似茶舞

YUU!!!!

係上幾組

唔好再浪費左t-max啦

咪撚foul christine呀 foul佢我唔撚睇

有埋ansonbean
b組等同保送

但老實冇講錯 冇實力嘅先要求 因為唔求 人哋眼尾都唔show佢 老土

穿屎起碼有樣啊

即刻有廣告止下渴

阿拼唔好走呀你真係好靚仔呀

有眼睇架嘛

講到alan好撚勁咁

Low back pain

我估sherman想講告別作？

又有chill club洗一洗耳

賣情懷，回憶

但公道講a組又係真係差嘅
預留社企同石原兩個only

呢個都黃架，聽得明就知你耳朵有幾精

講咩miss左

真係好似

BackPain就有份

到而家理解唔到鍾舒漫做評判嘅資格喺邊度
自己都係粒大暗星 明明都可以參賽

JJ 五大訴求都勁

好憎鐘舒漫 又唔係紅又冇料 但個格懶係有料咁

alan 叔差好多

得撚罪左你？

唔撚係呀，有冇睇過原唱同套戲

咁佢的確係古人黎既

佢地表演完LIHKG推左廿幾頁都係話難聽

同sobi交換仲好
sobi可能同個apa夾到

Chic之堡

俾我都唔enjoy啦 咁嘅分組

兩個契喺B組 實贏架

屌屌屌想正皮hi錯左
sorry

同感 第一次聽人咁講

標題可以改契毛

Ansonbean 贏緊

講到佢死咁

唔關事 就係睇落垃圾先贏到

回憶都唔係呢個年代

咁佢老細咁猛，奶多幾條賓周咪繼續年年一首半首歌囉

反正咁柒
應該跳唱好好戀愛

yuu

講緊小儀鍾舒漫呢d

家謙

最黃表演之一 驗眼

仲有呢個

完全冇心機睇b1 嬲得滯

咁賓妹應該多人識個名過alan
你問我ekids第3條友叫咩名已經up唔出

屌 咁快有人搶咗
但又唔撚屌民冠娸

moley都有主持做 rainp居然冇

終止戀愛啦

玩到咁

A1有冇人會投alan

啱

睇到好撚眼訓

唔記得佢有冇開post讚過ekids唱歌好聽咗

笑死，feel到浸mk味

雖然幾麻麻
但都叫盡咗力

正撚到

佢已經冇一個自己名

Jace

RainP肥咗好多

山下見

「遺作」.. 係咪錯得咁交關

全尼:
如果覺得自己自選表演做得唔好唔緊要㗎
之前好多做都係喺Dance battle到急起直追

佢仲係英蝗咩？

真！其餘全部騎呢

唔緊要 跳舞贏就贏 自選都係做下show姐

前輩 唔會投

「贏」中間係貝字

我覺得好好笑

加埋老豆都仲得

岩岩呈旨係咁嘈好好笑
二汶想打7佢咁

肚餓就食野啦 唔係邊有得你屙呀

佢好似性格好悶

決賽+邊疆兄弟

（72）屌漏咗西女人

鍾舒漫

阮小儀

徐浩

Exact7ly

個小新笑撚死我，好似癲佬鳩嗌

又唔係 咁你做返好咪得
幫你改又唔得 要死做post霸
不嬲正常都1001開 係你扮好人搶開曬姐

Tim
三個都係公廁名

開始戀愛

冇

臭作先啱

B組跳舞，贏硬

先唔好話出到Mirror同Error嘅第一季
第二季嘅參賽者都屌打今年大部分人
Hugo同Mike唱得，Angus同Oscar跳得
今年真係廢好多

屌緊

麥記駐場歌手之夜

A組如果大組輸.唔知二汶會foul邊個

完咗約喇

全尼

嗰畫面好老尷

仲要講到alan仔咁
但明明自己都唔係好紅

契毛呢

仲係嬲緊dilys 走咗單野

Dilys性格真係好好
睇佢ig post講A3好感動

契毛呢啲垃圾 不可一世 遲早仆街

post都要搶住黎開 仲有成十幾頁先爆post

咁似大陸節目，啲觀眾聽到喊咁

最清醒的人

人地果組有廣告第二人開心小契豆呀
贏閪咩

山下見都好正
仲好記得第一次聽眼濕濕

個topic追擊夜半三點鐘好過啦

但一語中的

仲話人地遺作 把口臭到

梁祖堯個comment笑死
狗血能量

民賤娸應該係問候老豆

同鄭中基 好夾

屌柒個3個評判

佢有料架
個個參賽者都話識wo

屌染左

還我dilys

仲有民賤蜞

Respect ✊🏻

chungshersher

Gay 佬新啦

全尼心諗 我出去唱贏撚晒你地

推到佢下年參加造星4

邊個夜半三點鐘

係喎，估唔到

係呀，表現會有驚喜，啲人又認真

唔係啦咩？咁咪連遺作都無？

都係全男型啲

Timo喺度笑鳩人

Compare之下 只要契豆個組無咁柒都會覺得係好

娛樂圈小強一啲說服力都冇

Viu TV 我屌晒你哋老母年年請埋啲濕鳩暗星評判亂鳩咁禁燈年年造馬懶緊張 還我A3勝利
屌你老味B1個垃圾3AM都唔洗輸 以後淨係跳dance battle分勝負啦屌

真係好撚差啵

呢D post一分鐘推三頁點可以等到1001先開

見到t max就諗起sting

上季睇MC都夠

佢ig係咩

一個都不能少

全尼不槐為全尼

我隔幾日聽一次
如今你不只得你一個在撐
成班手足身邊一齊唔怕

睇佢跳舞片仲差過中國舞

下 感動到？感動左邊個？

方方

大暗星

屌你，小儀只係識睇技巧野

藍絲ki真係要瘋狂追擊

仆街啦佢

3am呀屌

得啦 契豆 方方 一定B贏

呢首真係好正

唔好啦

每一次睇都會毛管凍

咁好心你就自己開
唔好用樂仔啲內容 format 喇

佢好驚下個post都唔屌timo
但又剩係屌一個
5百個post就要搶

右乳

方方極屈

邊有得輸

成組跳舞唔洗玩啦

實力保證組

你認為邊度好睇？

係咁影A3 人地d眼淚係岩岩送走中國舞d眼淚黎

花蛆扮咩驚
人地廣告契仔 點會foul呀

唔好再擺女女入嚟啦

b組贏9硬

NY唔好啦

有契仔即刻唔想睇

睇嚟Team battle真係跳blackpink

方方組 dance battle咪贏硬

dance battle blackpink...

我睇直播係喺醫院睇
睇到真係流眼淚

全組都好跳得，女團？

方方好撚正

一樣心情
好憎b1

好掛住「鹹濕二人組」佢兩個雖然鳩 但好好笑

有無留意到tim 成日狗眼看人低a組既表現
但佢地組跳3am 跳到咁撚7 又尷

我覺你惡過共產黨

難聽啲講句當年ekids係有紅過嘅時候
前兩年重組個演唱會都叫賣晒 雖然只係麥花臣
鍾舒漫有冇開個演唱會？
有冇一首路人唱得出嘅歌

我信 mr bean 有料嘅

特登編到咁樣對賽擺明保送b組

左：成班dancer

唔洗比已經贏

唔使跳都知啦

期待b組！

同感 未嬲完

評判：b3本身已經識跳舞 比起a1我地覺得係呀 係爭咁果啲好特殊既野

社工經理人

對mark同唔係方方個女仔冇印象

fong fong

B3

好撚柒丫 屌

方方出嚟啦
之前咁串係咪已經走左

淨係想睇方方

有兩條友一樣樣

所以明晒點解第三季啲人紅唔起

dancer

方b

比Mike導叫咗返去幫手

田忌賽馬啦明顯

全藍燈

Sponsored by Blackpink?

右乳係咪有口音個個

應該有料過呀毛

B3 就算實力唔夠都可以用創意令我地覺得好睇
呢d

方方對眼似stephy

贏哂啦

RainP勁忙喎，剪全民造星剪到

果2個韓風男個口都好大

叫佢食屎啦

魔法師大戰哮天神犬

喂大佬d評判想點
人地認真又話人遺作同乞求
作為觀眾我又唔覺去到咁慘嘅程度

型

已經贏咗啦 擔心啲乜

ak前女

A 組輸在跳舞 跳舞好個組又俾人話冇突出

仲記得民賤蜞講 我一定唔會轉行 個不可一世樣

神驅

鍾舒漫幾時去表演遺作？

神台嘅嘢流乜講 在心中

我都係

無得輸啦屌

呢組仲睇dance battle

fongfong 咪暗片kayan dancer 果個

有廣告契豆 你話呢？

B3跳舞咁勁 贏左啦

B組全部跳舞，A組跳舞唔洗諗住追啦

方方好黑

陳同佳

咁睇ny幾靚仔

今次如果b組輸就真係暴動

我都係唔想睇b組

強弱咁懸殊擺埋一齊仲使玩既

右乳呀

方方同ansonbean點解咁似樣

Mark個樣有啲似星二Justin

輸得咁唔合理 無心機再追

幾樣衰下

christine正過fong fong好多

如果Spotify有就好

3男2女

呢team牌面好靚
同埋全部睇落都易夾

希望唔好再有下一季

教波 Ada

有契豆已經贏咗

擺明明片啦

有蝗味

改做呢個蜞又幾好喎

Sorry 咁72你開返
你改返標題就好

究竟上帝可唔可以比個識正常撳燈嘅評判比viutv

正正常常咁吖 識用個腦撳燈就得架啦

亞姐

而家咁睇到好悶

方方就咁睇似jace

呢首唔係方力申嘅咩

？？？

頭先A組好有自信wo

明片啦

分唔到ny同mark

好似選支那選美?

贏左啦 B3跳舞咁勁 自選企向到乜都唔做都贏啦

ak個亞姐ex

呢個就值得咸喇

頭毛A3夠係啦
咪又係輸

直接片啦

芳芳好似關淑怡

請支持方方狙擊dancer

有D驚睇唔到自選

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (72) 唔撚比人問候odiu 惡過共產黨

大家都表達唔到

依家睇番 只係VIU 入面排第2高VIEW
第一竟然係強人宣傳VIDEO

moley都係一個節目啫

KP孖辮？

Cam man 恥笑

方方正 屌鳩阿邊個

成組人都唔識講嘢咁款

正

我漫不知幾正
人地將黑人音樂帶黎香港樂壇果陣你地仲聽緊鋼琴抒情歌咋
人地live又跳又唱都無 ekids咁走晒音

好悶 又係呢d舞

笑得咁衰

係呀
好鐘意佢

希望今季出到隊港版KARD

呢組既外型已經好夾

中分同冇中分

又有大口tank

就係方方？

下。。。食得咁偏

A冇契仔呀嘛

唔駛比啦
直接贏啦

係 仲嬲緊

christine成套野最正

dancer呀

岀去企5分鐘，行番入去
之後dance battle算啦